求救！打吾到Lol

...

download新garena 再重down lol
認真

吾你老母

學識打字先再學人打機啦屌你老母

吾
你
老
母

禁完啟動遊戲無反應

你睇下
你老母俾人屌緊啦
仲打機

樓主老母全家俾狗屌

新會然

屌你老母
吾你老母臭閪

咁味仲好 玩dota2 啦 lol弱智先玩

中文都唔識打，問人英文點打
我打埋俾你睇
Lol

吾你老母
禁你老豆

吾系甘牙

小學雞打lol
吾你老母